我老母日日打機打到零晨一兩點都唔訓，點搞好？

自從買左部iphone俾佢就日日係到打...
玩來玩去都係叫咩monster bruster ge game
佢仲要日日都問我拎命
有時whatsapp我叫我俾key
藍tick左就會打電話黎
返到屋企全屋4部電話都要俾佢玩
過唔到關就叫你幫佢玩（通常我一關就過）
到宜加仲係床到打緊
日日都唔訓
有冇手足救救我點阻止我老母唔好打咁多機

佢仲要用我acc日日問我女神拎命
我女神whatsapp 話我好煩

wfc

搵方法 扮話佢電話中毒 之後del game , 再搵方法del data? sor 1999

收機

收機似會比老母無理地屌

宜加問佢拎返自己部機睇野都惡過鬼呀

換過部廢柴router

玉石俱焚

打呢類機上唔上到網唔太關事

我諗緊有冇d app係可以玩左30分鐘就鎖住隻app開唔到...

down個app斷佢wifi點睇